各位返工既巴打，你個人就係最好既流動文宣

請各位貼張紙係自己件衫到，再加句「請各位戴上口罩，過期催淚神經毒氣可引致嚴重呼吸道疾病。」

TVB：銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆